比較 2003 同 2020 應對大型傳染病不同之處

2020有嘅野

好野
1.袁國勇未死，經驗多咗
2.知道咩係冠狀病毒，有測試

衰嘢
1.官員廢咗
2.開通咗高鐵 同 港豬澳
3.多咗新移民
4.淘寶物流多咗
5.自由行，走水貨
6.紅咗

推

咁點算

衰嘢：
香港政府已經唔可信

支那最新形生化武器 中共已下令特區政府放棄治療 全港死清光